到底咩先叫做鍾意一個人

年紀越大越覺得無解

你想同佢一齊咪叫鍾意

如果想同佢一齊，但又覺得大家性格唔夾，都係咪鐘意

呢個真係好ssd
成日呃自己 一齊左會磨合到
但事實都係會散
不過未一齊之前又唔捨得因為性格唔夾而放棄一齊既機會

係

我都想知

手殘用錯推文

好多次都係咁 跟住就會同自己講算啦寧願自己一個

有心跳加速既感覺

唔一定要有心跳加速嘅感覺
但你會好想有咩事都第一時間同佢分享
一得閒 甚至唔得閒都好你都會想搵佢傾計
唔開心既時候你會想佢安慰你 好想嗲佢
甚至乎想佢係你隔離比個hug你

應該真係唔太愛，呢個無得呃

真係中意一個人嘅 係咪一定會想同佢一齊
如果幾中意但覺得同佢一齊唔可能work / 最多係開頭會開心好玩
咁算唔算中意

但同好好好好嘅朋友有咩分別

好朋友比唔到個心好定呢種感覺你
你鍾意佢既話 你會想擁有佢
見到佢離開你真係會好撚痛

Yes 痛左就知自己真係愛

如果鍾意一個人 但feel到唔夾嘅話 係咪都會希望大家一齊過
定係會希望保留哩段友誼

睇你咩性格

見到佢同其他人一齊會係咩感覺
想像唔到

心酸失落 同時又想佢開心幸福

鍾意就一定知

去馬啦咁

唔知邊到睇過
你想像到同對方kiss嘅畫面係美好嘅
就係鐘意
（雖然有少少on9

你入舖頭睇到件衫幾靚合眼緣，都可以鐘意，但明知自己身型 carry 唔到，你都唔會付出什麼來據為己有。

好撚痛苦㗎 你知道你哋冇好結果
最後咪都係要放低
邊個叫你哋要相遇
邊個叫你鍾意佢
邊個叫你哋唔夾
或者一次又一次諗住算啦
但始終覺得自己唔會放得低
然後傷口越嚟越深
你哋就好似一要被拉扯得好緊要嘅橡筋
其實大家都好攰
大家都想放手
但你哋都唔想放手 因為會好痛

正解

最近攰到想放手
對方相處係好開心 但性格有出入
女仔比唔到安全感我
就算我地互相鍾意 但唔想將來悲劇收場
寧願大家當好朋友 知己就算

年紀越大 個心越唔想受傷 我認我係自私撚

世間上就係有咁多咁不如意嘅戀情
又要相愛又要性格合又要一齊行到落去
邊有咁多幸運嘅一對
又或者話我哋真係唔夠愛對方
先會覺得陪唔到對方捱落去
依家我都唔敢去愛人
比人追個陣 只係諗到以後都係會分開
然後又喊咗出嚟
失去一個人真係好難頂 自己係個念舊嘅人
我唔想再因為一個人晚晚失眠。。。

重新習慣一個人真係好攰
以前可能七成鍾意就一齊 而家預視左段關係唔會有好結果就寧願放手

係 如果愛係唔會接受唔到
如果你另一半唔係樣衰到好誇張

以前分手邊緣個時
係連kiss都唔想

每一人都唔同
有d 人覺得要係有心跳感覺先係鍾意一個人
有d 人覺得只要條件合適 大家傾得埋已經可以拍拖

其實唔洗問人 有d 野你自己先知自己係點

有呢種感覺
但性格唔夾可以點

例如我覺得笑到仆街 佢完全無反應
完全無安全感 所有野都係你還你 我還我
想佢安慰你 但佢一定唔會

其實都feel到行唔得遠
唔知點解一諗到拍拖係為左結婚既話
就覺得浪費時間
不過就係好鐘意好想見到佢

拍多幾次拖，失去多幾次，漸漸會習慣。
最緊要係你能否從中了解到自己同咩人夾，咩人唔夾，慢慢收窄個範圍，直到揾到個夾到可以過下半世嘅人為止。
你失敗過幾多次，冇人會知，冇人會理，但只要成功一次，最後果一次就可以。

覺得唔想錯過佢，同時表白又怕失去佢
見到乜嘢都會琳起佢，佢鍾意嘅嘢會特別留意
自己覺得好灰果陣，會想佢係身邊陪住自己
會幻想將來一齊嘅畫面

好中就分手嘅時候行街都唔想俾對方拖

咁就大鑊啦，點過人世呀

ching會唔會係有啲抗拒skinship

係呀 唔敢去愛人 因為你愛得幾無所畏懼都好 假如對方唔係一樣諗法 就無意義
真正嘅愛 應該係我可以為你飛蛾撲火 勇往直前 即使背棄全世界都要堅定同你企埋一齊

從來覺得婚姻係因為愛
咪先何來勇氣與你共度餘生 非你不可
如果係為穩定 為他人眼光 不如自己
同其他人一齊 只係苟且偷生

係你發覺原來共度一瞬間就可以打敗所有時間嘅時候 開始想共度餘生嘅時候 離唔開嘅時候 唔想將就嘅時候

應該係話如果想像同佢kiss係想嘔既話
你應該一定唔中意佢
無論佢對你有幾好

我唔敢比意見喎，俾錯意見誤一生就唔好啦
可能做住朋友先，睇定少少先？
我自己都忍緊，怕朋友都做唔到

如果係咁會唔會幾日唔見就好掛住，成日想見到佢，兩三日唔見或者傾wts 就會囉囉攣。 我估好close 嘅朋友應該唔會去到心掛掛嘅

同你一齊應該會好幸福

點解會無安全感啊驚同佢太親密之後會無左佢？

多謝你令我大笑返
覺得自己唔識付出 可能係女仔嘅通病
自己份人好怕羞 對住佢好多嘢唔敢講唔敢做
唔幸福佢應該成日要估我點諗

巴打咩事

咁都係睇定啲先
睇吓過多排啲feel仲有冇咁強烈
死啦我都開始懷疑自己

我諗過好似小說漫畫個啲一見到就知道自己中意對方係咪唔存在每個人都要忐忑好耐，先確定到

但如果聽你上面咁講你唔care 同男仔skinship，咁問題應該係對你男朋友嘅心態，覺得冇乜安全感同信任。我建議可以同佢傾下先，講比佢聽你自己對sex係點琳，自己有乜擔心。其實情侶之間最緊要有溝通同共識，如果佢明白你，你應該都可以釋懷冇咁抗拒下一步（不過我都feel到好應該係好仔，因為你之前拒絕過佢下一步都冇再逼你。）Btw sex 衣啲嘢冇得迫，你都唔洗夾硬逼自己要move on 除咗會令自己更加拒抗，仲可能令自己後悔
弱弱一句其實如果對kiss 都開始慢慢抗拒，同冇feel 可能真係淡左
純粹個人意見 未必一定啱

雖然我好似講咗好多，但自己都唔太肯定自己係咪鍾意一個人 好耐已經冇試過依種感覺，我識左佢一年左右，最近開始覺得自己有feel。但幾年前拍左兩次拖但好快就冇feel，所以都怕自己只有慣咗有人係身邊陪自己，有人安慰自己
戀愛很難自己都唔信自己

聽過有人講鐘意同愛一個人係兩回事

突然諗到， 你話問你逼自己諗點解move on 唔到。但你可能要問清楚自己係唔想浪費兩年時間同佢對你嘅好，唔想愧疚於佢，定係因為唔想失去佢先想逼自己move on。希望衣個問題可以幫到你

你想搵人攝時間嘅話無問題
唔好要對方交上真心對待你

的確係兩回事
愛唔係一時三刻既感覺

你講攝時間有啲難聽喎，你估個個都好易同人交心咩 ，同得你講都係代表一個信任 而且都冇人要對方交真心出嚟。動情嘅人係我哋，煩惱嘅都係我哋，從來都冇逼過對方要點。